<resources>
    <string name="app_name">MusTus</string>
    <string name="helloFriend">Рады приветствовать в МузТус!</string>
    <string name="OK">ОК</string>
    <string name="firstHelp">Вы ведущий церемонии вручений награды престижной музыкальной премии. Рядом с вами на сцене стоят номинанты. \nСвет сафитов бьет вам в глаза, не давая различить их лиц, а свою речь, вы как на зло забыли дома. \nКто же получит награду? Зал затаил дыхание!</string>

    <string name="secondHelp1">Не все потеряно, в зале фанаты подняли плакаты с именем любимого исполнителя, сами буквы не видны, но можно посчитать их количество. Пока вы пристально вглядываетесь, оператор делает круглые глаза, в его взгляде читается - время деньги! Ничего страшного. Смело берите подсказку «Количество букв»!</string>
    <string name="secondHelp2">Лицо оператора богровеет, глаза стеклянеют от гнева. Время идёт, но оно не помогает. К счастью вы различаете одну из букв! Смело берите подсказку «Открыть букву»!</string>

    <string name="ChooseTheLetter">Выберите букву!</string>
    <string name="thirdHelp">Шанс - он не получка, не аванс, как поется в одной известной пиратской песне. Но вот штрафа или выговора еще можно избежать, и вы обращаетесь к залу с просьбой назвать любимую песню у этого исполнителя. \nСмело берите подсказку «Название песни и альбома»!</string>
    <string name="friendHelp">Неплохой вариант, удивительно, что до сих пор про него никто не вспомнил! Вы хватаете телефон и мгновенно выкладываете фотографию номинантов на свою страничку, может друзья помогут. Смело берите подсказку «Помощь друга». </string>

    <string name="commonText">Oтвет вводите в эту строчку. Написали - нажимайте на галочку. Но помните, некоторые творцы очень трепетно относятся к своим именам</string>
    <string name="lastText">Поздравляем с окончанием обучения! Можете приступать к основным уровням!</string>

    <string name="showLettersAmount">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Количество букв» (150 монет)?</string>
    <string name="showOneLetter">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Открыть букву» (350 монет)?</string>
    <string name="showSongName">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Название песни и альбома» (200 монет)?</string>
    <string name="showFriendHelp">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Помощь друга»?</string>
    <string name="showHelpAboutHelp">Подсказки про подсказки</string>
    <string name="ThreeStars">300</string>
    <string name="TwoStars">200</string>
    <string name="OneStar">100</string>

</resources>
