<resources>
    <string name="app_name">MuzTus</string>
    <string name="helloFriend">Рады приветствовать Вас в МузТус!</string>
    <string name="firstHelp">Вы ведущий церемонии награждения престижной музыкальной премии. Рядом с вами на сцене стоят номинанты. \nСвет софитов бьет вам в глаза, не давая различить их лиц, а свою речь вы, как назло, забыли дома. \nКто же получит награду? Зал затаил дыхание…</string>

    <string name="secondHelp1">Не все потеряно, в зале фанаты подняли плакаты с именем любимого исполнителя, сами буквы не видны, но можно посчитать их количество. Пока вы пристально вглядываетесь, оператор делает круглые глаза, в его взгляде читается: «Время - деньги!» Ничего страшного. Смело берите подсказку «Количество букв»!</string>
    <string name="secondHelp2">Лицо оператора багровеет, глаза стекленеют от гнева. Время идёт, но это не помогает. К счастью, вы различаете одну из букв! Смело берите подсказку «Открыть букву»!</string>

    <string name="thirdHelp">«Шанс - он не получка, не аванс», - как поется в одной известной пиратской песне. Но вот штрафа или выговора еще можно избежать, и вы обращаетесь к залу с просьбой назвать любимую песню у этого исполнителя. \nСмело берите подсказку «Название песни и альбома»!</string>
    <string name="answerHelp">Если возникли трудности с отгадываем персонажа или группы, можете воспользоваться последней подсказкой и открыть весь уровень. Правда в дальнейшем стоить это будет немало!</string>

    <string name="commonText">Oтвет вводите в эту строчку. Достаточно имени и фамилии, только фамилии/псевдонима, названия группы. Написали? Нажимайте на галочку. Но помните, некоторые творцы очень трепетно относятся к своим именам.</string>
    <string name="lastText">Поздравляем с окончанием обучения! Можете приступать к основным уровням!</string>

    <string name="showLettersAmount">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Количество букв» (100 монет)?</string>
    <string name="showOneLetter">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Открыть букву» (250 монет)?</string>
    <string name="showSongName">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Название песни и альбома» (350 монет)?</string>
    <string name="showAnswerHelp">Вы уверены, что хотите использовать подсказку «Показать ответ» (500 монет)?</string>

    <string name="menu_button_game">ИГРА</string>
    <string name="menu_button_statistic">СТАТИСТИКА</string>
    <string name="menu_button_reset">СБРОС</string>
    <string name="menu_button_creators">СОЗДАТЕЛИ</string>
    <string name="menu_button_shop">МАГАЗИН</string>

    <string name="menu_button_reset_alert_title">Вы уверены, что хотите сбросить прогресс игры?</string>

    <string name="menu_first_launch_alert_text">Вся информация, представленная в приложении, за исключением информации, имеющей ссылку на конкретный источник, является художественным вымыслом и не имеет отношения к реальным лицам и событиям. Автор не несет ответственности за случайным совпадения с реальными лицами и событиями.</string>
    <string name="main_menu_receive_review_title">Будем рады принять любые замечания и предложения</string>


</resources>
